連登班諗住connect美國黑人嘅弱智，一定未打過twitter文宣戰

你有上twitter就知道
美國班黑人，大部份都係親中
美國最鍾意tiktok 華為果班正正係黑人

一定要成立獨立調查

我喺twitter打咁耐仗，成幾千個followers, comment我嘅美國黑人至少100個。支持我地接近零

成件事同香港只有一個共通點 就係有警暴

美國唔係烏托幫
唔同嘅係人哋民選政府要照顧民意
會按法律去制裁警暴
由當日殺死黑人 到今日開槍鎮壓都係
人哋警察要為自己行為負責任

唔需要將香港示威同件事扯上其他關係

你以為大家都係被oppressed，就會同仇敵愾？
sorry，佢地口講公義，其實淨係想為自己爭取利益。

你喺美國住過就知道，最鍾意歧視同搞鳩Asian嘅，正正係班黑人

冇必要take side
但佢地宜家反tiktok可以利用

係啊～黑人永遠以為自已高黃種人一等